香港人真係好撚warm

保守估計今晚喺獅子山收到數以萬計嘅中秋節祝福

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)